## System de cache PSR6 
``Pour plus d'information sur ce système de cache :  https://www.php-fig.org/psr/psr-6/``

### pattern Adapter de Symfony
``Le design pattern Adapter permet à deux objets, avec des interfaces incompatibles, de collaborer.``

#### Charger les dépendances 
``composer install``


